道盡了別離 這泣血薔薇

你背影 解釋了絕情
無人認領 舊有路徑全是泡影

[img]圖片網址[/img]

公主

欣b

弘b做咩拿個著條袋返屋企

快樂的

貼喺牆上

想找到一些見證

剩低的 只得相裡那風景

想典

想食JOLI

澳門都開左間

joll is the best

菲律賓都開左幾間